覺得自己好冇規紀律

大事就冇咩野
一啲要好認真嘅野 都冇出現問題

但小事就好大意
成日唔記得啲小事
或者係睇對方嘅態度做事

例如話說今日要教班
點知自己都可以唔記得
(可能自己內心 對間野冇咩歸屬感 同埋間野又比唔到好多野我)

但係教其他班 又冇呢啲情況出現

求屌醒

唔出事 冇麻煩到人咪得 唔洗樣樣野都咁完美

當差囉